警務處長盧偉聰下午 5 時見記者 (2)

Ehhh errr emmm ehhhh

警你老母

Up乜9

大家繼續瘋傳警犬英勇行為影片
好明顯署長開始淆底

oh 原來改左post 數限制 ?

咁就走？屌呀